$200上$346計劃🧟‍♂️

勁到 派我

第一次見成功post

kwan gor

快all in 水手

0:1

2:1 cls

結餘：$537

痴撚左線

咁快就有$730
偷偷地買左2場馬

大家都愛普通 沒傳奇

2:0

補$50 nogoal

2:1
早知唔補no goal 賺少左$50

結餘$1005

支持bro

掂

跟

10

20

好似好勁

睇好馬體會

呢場唔簡單

買馬輸左少少
結餘$1450

$10博下

頭兩關都衰左
係咪表示第三關都會……

等樓主好野，勁到。。。

樓主含勁

支持

韓狗都買

信錯韓狗

買南韓就好似你個名咁

可能下半場有運呢 好彩你買得少

叨 廢盃比狗買

我4串1大波斷泡菜

無言的針針針

做咩唔出俾我跟

輕鬆翻一翻
結傑$1500